\sectionTitle{教育背景}{\faiconsixbf{graduation-cap}}
\datedsubsection{\texthl{大连交通大学} / \textit{电气工程及其自动化} / \textit{本科}}{2021.09 -- 至今}

\vspace{0.2cm}
\sectionTitle{比赛经历}{\faiconsixbf{users}}



\datedsubsection{2023年中国“互联网+”大学生创新创业大赛}{2023.05 -- 2023.09}
\role{雪狐科技：一种基于双向循环神经网络的穿戴式滑雪动作捕捉安全预警及动作教学系统
	\begin{itemize}
		\item 使用卡尔曼滤波算法在\textup{STM32}单片机上处理人体关节位姿数据，提升采集精度。
		\item 在\textup{Unity}中使用\textup{C\#}开发交互界面，模拟现实关节运动，实现实时动作反馈与预警。
		\item 提升滑雪教学安全性的同时降低的误判率，该项目获得省级金奖。
	\end{itemize}
}

\vspace{-4mm}

\datedsubsection{2024年第十九届全国大学生“恩智浦”杯智能汽车竞赛完全模型组}{2024.03 -- 2024.08}
\role{
	\begin{itemize}
		\item 负责\textup{RT1064}单片机底层开发，编写与\textup{Edgeboard Linux}上位机的\textup{UART}通讯，并使用\textup{OpenCV}实现上位机视觉处理。
		\item 使用\textup{C++}编写上位机控制与串口通讯程序，使用\textup{C}语言开发下位机传感器数据采集。
		\item 使用Python训练\textup{YOLO}目标检测模型，并成功部署至上位机，实现精准目标识别。
		\item 负责底层主控与驱动\textup{PCB}的绘制与焊接，确保硬件系统稳定运行。
	\end{itemize}
}

\vspace{-6mm} % 适当调整间距
% Reference Test
% \datedsubsection{\textbf{Paper Title\cite{zaharia2012resilient}}}{May. 2015}
% An xxx optimized for xxx\cite{verma2015large}
% \begin{itemize}
%  \item main contribution
% \end{itemize}

\sectionTitle{竞赛获奖}{\faiconsixbf{award}}
\begin{onehalfspacing}
	\datedline{2024年第十九届全国大学生“恩智浦杯”智能车竞赛完全模型组\hspace{1cm} / \textit{国家级} / \textit{二等奖}}{2024.08}
	\datedline{2023年第九届中国“互联网+”大学生创新创业大赛\hspace{3cm} / \textit{省级} / \textit{金奖}}{2023.10}
	\datedline{2023年第十八届全国大学生“恩智浦杯”智能车竞赛智能视觉组\hspace{1cm} /  \textit{省级} / \textit{一等奖}}{2023.08}
	\datedline{2022年第十四届全国大学生数学竞赛辽宁省初赛\hspace{3.7cm} / \textit{省级} / \textit{一等奖}}{2022.11}
	\datedline{2022年“TI”杯辽宁省大学生电子设计大赛 \hspace{4.5cm}/   \textit{省级} / \textit{二等奖}}{2022.10}



\end{onehalfspacing}



\sectionTitle{专业技能}{\faiconsixbf{gears}}
\begin{onehalfspacing}
\normalline{熟练使用\LaTeX、Beamer、Docsify、Markdown、Inkscape等排版和画图工具。}
\normalline{通过英语CET-4、CET-6，具备良好的英文文献阅读能力。}
\normalline{熟悉AD、SW、嘉立创EDA等设计工具，以及Keil、STM32CubeMX等集成开发环境。}
\normalline{熟悉RT-Thread等RTOS项目开发，掌握I2C、SPI、CAN等常用总线与接口协议。}
\normalline{熟悉51、STM32、RT1064、ESP32、树莓派等嵌入式设备开发,具有控制伺服关节电机的经验。}
\normalline{熟悉PID、LQR、EFK等算法，了解常用目标检测与SLAM框架和ROS1/ROS2操作系统。}

\end{onehalfspacing}

\sectionTitle{校园经历}{\faiconsixbf{school}}
\begin{onehalfspacing}
\datedline{担任“电子学社”（大学生电子创新实验室）培训部部长。
	\hspace{4mm} % 适当调整间距
	\begin{itemize}
		\item 培训600+名新生电控、硬件和机器视觉相关知识。
		\item 带领团队获得国家一等奖、国家级二等奖、省级一等奖等多项荣誉。
	\end{itemize}
}{}
\end{onehalfspacing}


